義大利單日新增6557個案 793死亡 致死率9%

意大利變武漢2.0

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

總確診個案：53578
總死亡人數：4825
死亡率：9.005%
總治癒人數：6072

叫左 Pizza 要加菠蘿......

意大利市長：每日出門口買煙、入油、跑步、開Party、郊外BBQ

就快超越中國。

仲要有好多人係未死得切而唔係唔會死
死亡率仲會升

超越中國個假數字

外交部宣佈，其實肺炎是起源於意大利

其他地方都無咁高, 佢未得閒check輕症/無症狀者

證明支那個數絕對係假

嚴重+危殆有2857
每日死亡500以上應該會維持1-2星期

聽日落樓買晒百佳d意粉
驚斷貨

你班意粉佬仲唔快啲去洗吓對閪手
洗完咪冇事囉

支那會否後悔當初條數作得太假？

其他地方醫療體系未崩盤，一崩救唔到人就升得好快

強國就快調轉屌意大行輸入病毒

今朝睇到有post話支那已經吹緊風

面數就一早過硬，底數就一定唔過

德國好似有萬幾部呼吸機，所以死得人少。

鬼佬仲講唔講得出 It's just a flu?

應該未到頂

入去撲火

睇YOUTUBE， 唔夠ISOLATION WARD, 直接用機加個太空人套住病人個頭做負壓環境, 來緊可能用哂OXYGEN, 同PEE

醫療系統爆煲令死亡人數急升？

德國醫療唔係同支那比下話

comment班鬼佬總算開始學識反華排華
倍感安慰

真心想知依家鬼佬點睇?都係唔care?

支那真係害人不淺

鬼佬防疫意識差
最緊要係垃圾支那扮冇事，拖到大爆發，周圍輸出病毒送禮
冤有頭債有主，要尋仇就搵支那，但班撚樣係度屌侵侵

奶共都有錯啦

因為醫療系統爆曬，呼吸唔到咪仆街囉

死亡率開始接近一開始估既14%

本身意大利人都係多垃圾人種，不意外

支那準備改叫義大利肺炎

而家喺瘟疫公司黎講係去到咩程度？

好似話醫療用品唔夠 要重用
有個醫生因為咁而死左

你到底知唔知德國係醫療同研究係好勁架？

係啲鬼佬先咁信中國個數字我地03年中過一次伏，依加唔會再信中共了

肯帶口罩未呀
仲佛系抗疫鬼唔死咩

意大利開始崩潰

咁意大利感染人數好多老人家，高％都正常既
你睇南韓全部都係廿幾三十歲人中咪低死亡率
但中共啦喎....

歐豬

死有咩問題
如果香港爆到咁死幾千個廢佬就好

信錯支那 低估疫情

中國係想等意大利超越佢
跟住改叫意大利新型肺炎

dybala 中咗

d呼吸機佢地整

一齊去Twitter 聊交

Italy virus

Push

死亡率咁高應該係因為無驗輕症
搞到嚴重低估感染數字
分分鐘感染數字係而家嘅幾倍

官媒真係已經開始屈

咁都真係好恐怖
畢竟依家一日加幾千已經癲到痴線

意大利幾多部?

依家只係計corona 死嘅人，覺得醫療爆煲後因為其他病死嘅人都會上升，不過唔知有無統計數字

支支：仆街好似作得太細

滅國, 完事後要同支國逐樣計算
最好打柒佢, 仲多謝佢就唔該死多啲人

其實死亡率應該點計

假設有人中左chinese virus
唔係either cured or killed咩？

唔係好明個計法

有錯勿屌

馬甸尼父子都中招

legend

意大利欠我們一個膠袋

意粉佬好似仲前排講醫療爆煲
今星期仲爆得嚴重左 真係有撚排搞

已經做緊

屈意粉8-10月已經有，然後溫州佬返中國過年惹到中國，攪掂。

支那有冇後悔作得條數太假
後面加多個零都無人信

好多溫州佬去意大利開鞋廠出口大陸

扮Made in Italy

其實有啲恐怖
如果睇outcome cases
一半人死一半人好得返

好番既一半後發再死一半